“一人一蚊都$13億” 到底每個支那人有幾多個$1去支持內需？

中國或成最大贏家